有冇人覺得自己奶左野？

量左體溫 發燒
有一下覺得自己會死
冇咳，冇鼻水 即刻自我隔離左

我覺但唔sure
所以唯有去警局問下警察叔叔

知唔知第一時間要去邊報到丫

行唔到 起身個人勁暈又冇力

去最近嘅警察宿舍
或者去警署
正義嘅香港警察會幫到你

報警話你屋企有人家暴

有冇其他人分享下

琴晚真係有少少覺
但訓醒左又無事

係，頭赤赤軟賴賴。

有冇人呢排喉嚨乾乾地氣管同胸口扯住扯住有D痛又有時周身酸痛?

打少d飛機

認真
一係同佢講話屋企有人爭執
要搵警察幫手

係咪好想深呼吸咁

屋企人有
醫生話過兩日都係咁再check下

一樣 我前排頭痛以為頭問題，點知今日個人勁冇力

仲隔咩離 即刻落街 搵間狗屋拜個早年先喇屌

起身行多幾步出曬汗，要快促呼吸

發燒果下即刻諗起屋企人

唔想嚇親2老

其實宜家都算係流感高峰期
注意下個人衛生
做多d運動 飲多d水 食維他命C
睇番個病初期冇病徽
發熱同呼吸道疾病已經算中後期
自我隔離睇下有冇情況變差
燒唔退再去睇醫生

係 多謝巴打 依家都諗住咁
大家自己小心

入去推十下！

請不要再說：「我支持醫護罷工。」

憤世嫉俗到

喉嚨有些少痛

報驚, 攬落啲狗到

有發燒應該無事
中左係身體唔識發燒打伏
直到個肺花曬

報警話有黃絲打你，仲有武器，即刻一隊綠狗到啦手足祝你無事

有鼻水，有頭痛，個身少少熱，喉嚨少少腫，個人攰，抖氣有少少困難。
算唔算？

除左鼻水，一樣。我另外有腹瀉 發覺好多巴打都係

tick格仔表咁，愈多tick中愈似奶野

分分鐘2隊都有機
多謝你

係有部分無燒##大大部分都仲係會發燒

我

心理作用

成日覺得自己頭暈，手軟腳軟

Metoo

推
我準備好同醫護一齊罷工

借位
[行動post] 武漢肺炎係上天賜比香港人打爆港共嘅機會，做嘢啦！！！

我要真雙普選！

飲多d水保護自己

咩事都冇都覺得自己就嚟死

國際戰線：求國際封鎖香港

應該有

量過體溫係37.3度，咁係咪都仲係安全

去最近嘅警署 警察叔叔會護送你去醫院

你要去問下警察叔叔

去問警察叔叔啦

罷工唔止係醫護人員嘅責任

係全香港700萬市民嘅責任

全港三罷 刻不容緩

唔罷 下一個中招嘅好可能係你

前幾日隻眼腫左又痛痛地 好似發炎 去左睇醫生但醫生又冇話咩事
大陸有case係啲病毒入眼 結膜炎之後中左 依家好驚

量左體溫未？

有冇胃口？
冇胃口就幾乎中曬

見倒係街既popo就上去問路 問完緊係要多謝人 握番個手 搭膊頭影相

我都係
但又冇咳冇發燒
都算有胃口
冇事掛

有無胃口?有無嘔?

有事就去狗屋啦

話有暴徒
自己喺屋企搜到gear

依家成日疑神疑鬼

我都係 好攰有啲暈好眼瞓已經一個星期，但冇喉嚨痛同鼻塞會唔會有事

P牌仔，含撚la

...

呢幾日無晒性慾係咪都係要問警察叔叔呀？

我都係有啲暈同埋好攰咋完全冇感冒嘅特徵

[引用] 香港其實有一億個口罩存貨 根本唔需要問大陸

但你屋企得你一個住
唔係嘅話所謂隔離即係死全家

有
以前有時飲凍野有幾聲咳
而家咳左幾下都好驚 屋企人都以為我有野咁

晏就個頭劇痛
到宜家都隱隱作痛
係咪病徵黎

決定如果社區爆發後覺得有身體不適

一定去警署問下我應該點做

去吓撐警大會先啦
支持警察 炎症執法

我都有發燒
成個人軟淋淋咁
今晚一於病房見

冇咳但喉嚨痕 冇鼻水

胸口痛(氣管, 肺?) 頭痛 無力

已寫遺書

啱啱去痾屎，心跳加速呼氣唔唔到就死咁

一樣

仲有好熱 但冇發燒

比少少力啦手足加油

我都喺頭好痛
好驚

林奠官邸，係咪有解藥？

有啲乾咳 同埋有時會好想深呼吸

我發燒之前幾日又係好熱

唔好過份嚇自己 本身都流感高峰期
有時就去睇下醫生求個安心

無事嘅

建議去警處附近隔離

有啲成身無力 係咁咳
聽日仲要去報到...

但我尋日係完全冇事

今日拜完年返屋企突然有病徵

similar

呢幾日都肚屙 有流鼻水 冇咩咳冇發燒 但係岩岩突然背好痛 一吸氣就痛

快啲食藥
希望訓醒無事

聽朝訓醒再報告下

希望係心理作用

我都好驚

最唔想係自己感染到屋企人

我咳

大家再見

流緊鼻水 今日訓咗兩三轉個人都仲係好攰

見到有狗咳，咳咳下仲咳左啲野出黎，然後我提醒佢跌左啲野，佢就即刻衝埋黎

唔好自己嚇自己住 冬天多腸胃唔舒服係正常 因為有大量過濾性病毒 自我監察並隔離3日先

大陸仆街

即刻去警署報案，恭喜各位呀蛇發大財
巴打快啲睇醫生

你好危險喎

依家有乜頭暈身興都會諗係咪肺炎

唔知係咪全日戴口罩 又累又頭痛

胸口頂住頂住 抖氣無咁順暢
有少少白痰 但無咳無鼻水
有時胸口會隱隱作痛
好驚好驚

我今日成日係床過

係。。

前排病完 唔知係咪成日睇呢d新聞 硬係覺得自己唔係好舒服

冇發燒 全身好攰 打吃痴 流鼻水 喉嚨痛咳 但個肺冇事
病左一個禮拜

我今晚出完去食團年飯，都有少少咳

我前個星期開始病，
有鼻水，喉嚨痛，有咳同痰，到而家都大約好得七七八八，
就係覺得而家喉嚨有痰係到，同埋好似漿住個喉嚨
好撚驚

我都係

條J經常腫脹，漲到痛，而且高熱，點算？使唔使去狗屋求助

成日覺得個身好熱，又頭痛，好攰

對水果咳 著為所欲為T 送果籃俾popo

點解唔問清楚警察叔叔呢 佢地係專業的 咩都識

真係自己死咪算 兩老仲要黃 辛苦咗咁耐 離退休得果幾年 未享受就比自己連累

我今晚都有發燒
去咗睇醫生 依家個個發燒都要照肺

有冇腹瀉？

me2 明天再量體温

即刻成隊上門

屌 我出入過屯醫之後有少少發燒 有用口罩
係咪大撚獲?

正常呼吸到？

自己整日疑神疑鬼 個肚怪怪地就覺得自己中招

我呼吸困難 乾咳 個人有啲熱但又無發燒
次次係入夜先會咳 朝早就無事

大家講到好似有類似病徵就賴硬野
其實係普通病

又冇到過個d地方 香港暫時未有社區爆發

心理作用多

同意

有
發完燒退咗
又喉嚨痛又咳又冇力
仲要肚瀉真心懷疑中招

我都係啊 又係之前病完，而家喉嚨有啲痰但又無乜其他事

屙左幾日 唔知咩事
剩係去過澳門

去狗宿

有d頭痛

但我琴日出入過屯醫一日
以家發熱加上少少咳

抖氣有啲辛苦
已經幾日

頭暈，感覺上比平時冇力
冇發燒、咳、哈嗤
利申：屯醫隔離返工

咩事入屯醫先

流咗幾日鼻水

覆診

大家最好呢排唔好食煙

賭場？

我都痾左1 2日 執左藥加食清淡啲就冇痾了
不過今日型住型住抖唔到氣咁

有去呀 不過全程都有帶口罩

我今日都流鼻水打乞嗤 唔知係落雨冷親定點

驚既自我隔離先囉呢幾日

我都係個心口乸住乸住

大家冷靜啲

啱啱今日開始流鼻水同打哈嗤

睇醫生 自我隔離 多休息

不過都覺得主要係心理壓力大 放鬆下先

頭痛咗兩日

坐返48hrs隔離下啦

有d人好似唔會發燒

btw 我都病病地，有咳有痰喉嚨仲有d痛

自從支那肺炎爆到咁大鑊後，我真係好撚驚。呢幾晚訓唔撚著，一訓低就有啲暈，想作嘔，訓著咗好快又醒返。

氣管有啲痕，有時痕到會咳。喉嚨又有少少痛同乾。

冇嘢做果陣，會想作嘔

你可以食翻幾粒退燒藥再寫定遺書

警局有特效藥呀

盡量分散下自己注意力

就算真係病都未必一定係肺炎

胸痛

我有鼻水、小小口喉嚨痛、無咳
但四肢無力 食咗大正製藥
出街大部分時間都戴口罩

2 月 1 日到期, 得返 5 日, 欠 30000

2 月 14 日到期, 欠 58000

同你一樣 但我有幾聲咳

係咪成日都好想深呼吸？
我而家睇得多新聞都有啲反胃

屌我都係 個人成日認住認住自己會有病
跟住喉嚨好乾 好攰好暈 就係冇發燒

喉嚨痛咗幾日

個肺feel到有炎

應該係肺炎

唉
老豆係咁乾咳 咳到傻
都唔知係咪 好擔心

鼻水倒流 但就偏偏冇流鼻水
喉嚨好痕 會咳幾聲 少量咳
喉嚨脹脹地
所有唔舒服都係哂吊鐘附近

已經好幾日了,早訓食成藥都唔見效,係咪奶咗野
請問邊度有私家醫生睇? 唔想去醫院吸菌但平時睇開個幾個都初五六先開

我都係咁流鼻水同好似個人無咩動力咁

流感都可以好勁
訓番教精神啲就好戴埋口罩去報案室除

有幾聲乾咳算唔算

其實依家除左肺炎，亦都係流感高峰期
樓主可以未使咁悲觀住
當然最好都係去狗屋報個到先

去警署報轉失物都好

心口責住咁

呢幾日都肚柯
但無其他病徵

四肢無力
喉嚨痛
眼瞓
成日覺得想咳咁但又無咳
不過中咗可以完全無病徵

咁耐以黎， 係咪第一次年初二行雷

其實本身都係流感高峰期
驚就一係睇醫生一係搵警察
開個post除左博注意同帶風向之外有乜用？

借個位，幫推
[唔想死，唔想害死人嘅入黎]你地系唔系唔記得沙士點爆，屌你正系帶口罩有撚用咩

飲咗杯打二氧化碳既水之後喉嚨冇咗黐立立既感覺。

記得搵警察叔叔

我都有反胃 想嘔但又冇嘔 冇發燒

用口水鼻涕浸下件衫, 用條舌奶勻自己隻手一次先去警署報案

喉嚨痛係咪代表冇中到
唔見肺炎個病徵有喉嚨痛
呢排日日都勁驚

咳左兩個禮拜
睇完醫生食左兩日藥都無好轉

諗起病完去狗舍樓下咳都爽
班狗日日帶狗罩 好難攻入
要間接黎

我呢幾日都係 驚撚到仆街 第一日病差啲驚到喊
但上網check返似係中左流感

其實唔係話同體溫冇關架咩
利申唔識

我，
住馬鞍山，2條藍絲廢老唔帶口罩，
話唔好信網上邊既人講野，

仲去過患者既銀湖天峰，
雖然唔同座，但成個屋邨既人都帶晒口罩，

淨係佢哋唔帶，返黎仲問我其他人好奇怪o
我已經開始發燒，今次死撚硬......

如果只係發夢，我會打到兩老戴為止，你想我死，我唔會顧咩仁義道德

真既，
我中咗招就打柒佢哋2個，
然係去馬鞍山狗屋報失銀包，
然後去沙田狗屋自首

依家都係流感高峰期啊，唔一定係wars

今日晏晝發現頭痛 然後量左體溫36點幾
食左粒止痛藥戴左口罩瞓左覺就無事

未中招已經要打，想拎我條命去搏

一撚樣

我應該懶左
幾年冇病過
個幾兩個星期feel到想咳但又咳唔出
直到早幾日 有咳 冇精神
年三十放工直頭見暈 心諗大撚獲
食飽即訓 今日又精神番
不過都照keep食飽早午餐就訓
自我隔離緊
而家氣管總係keep住想咳想咳咁
但又未發出黎
似乎自己加強番抵抗力就壓得住

氣管好似收縮左，啫係有小小似r哮喘咁

認真
我覺得好多人都係真中左
不過大家後生應該無乜事

我個胸都係咁

我都係
喉嚨最頂個個位係咁痰同feel到緊緊地

頭痛 喉嚨痛 攰 訓勁多都好攰
仲要肚屙
不詳預感有啲大..........

咁你好嚴重

我都係 心口唔知點解痛

唔好出街
唔好去發夢

咁你唔好去發夢唔好出街
後生應該好得番
但唔好傳染其他人

係
個種緊緊地嘅感覺好差
但早兩日睇醫生聽肺話無咩事

前兩日都係咁
但個晚之後又冇事

睇咗醫生未

我剩係肚痛加胃痛 但前日去醫院照埋肺又無野俾我走喎

聽聞警犬有藥wo

鼻水就一直都有 有左成個月 我諗唔關事

但係依一兩日多左攰，個人又軟瀨瀨
仲有多左想抖大氣 個身熱熱地

後半段情況我都係呢排出現

明明冇亂食野。。

冇事嘅 早日康復呀巴打

要唔要自我隔離下？
會唔會只係心理作用⋯⋯

咳同喉嚨痛都冇

我都冇咳同喉嚨痛，但其他中曬，有冇量體溫
我今日一量體溫出事就自我隔離

多謝你

巴打，自我隔離14日
頂撚住!!

喉嚨有啲痕
心口有啲唔舒服，腳酸酸地

瞓左3粒鐘醒左，再食多2粒退燒藥

我都好撚驚
咳得好嚴重
希望大家都無事

巴打我哋天堂見

希望香港唔會大規模爆發
都係果句，如果確診，請立即去就近警署搵支援

而本港衞生防護中心據內地衛生部門提供的資料，指出新型冠狀病毒肺炎個案的病徵包括：

– 發燒
– 乏力
– 乾咳
– 呼吸困難

其實我地係咪算係高危人士？

懷疑根本就社區爆發左

手足好好休息，年輕人痊癒率好多。

有冇去照昁，早幾日照咗又無野

手足唔好出事啊

未呀 啱啱第一日發燒 退左燒睇下點
無知一問師兄去邊照？

多謝

去左養和
本身入去已經寫好哂身後事 因為中哂 但一照昁又無事🤷‍♂️叫我返屋企
我都係自我隔離中，我死無咩所謂，最怕俾屋企人

其實流感都係差唔多症狀。。。

想咳，會打乞黐，喉嚨有d痛，多痰。
似一般傷風但都好驚

自己奶野唔緊要 唔想屋企人都奶野
咁都好d，即係普通流感？

真係出病徵時真係會驚...

今日度體溫又冇事
琴日發燒同四支冇力
睇就似流感

咁細膽 點做大事 點對得住咁多個月黎既手足
而家唔係叫你做任何犯法/有風險既野
只係叫你見下d黑警姐

冇事嘅,感冒

個病keep 37 to 38度啊清

平時朝早感冒的話 瞓個覺 夜晚就冇晒事
早兩日發燒 燒足一日 連續三日全身冇力
講緊坐都成問題 冇咳 少鼻水
今日好返冇乜事 好似係

有冇食退燒藥 尋日又係燒足成日 食完藥今日好d

全部奶野同我去狗屋

我都口乾人攰左成個星期

You sound exhausted. Rest up !!

去警署報案

我琴日有少少咳
今日冇咳，但變左肚屙左1次

我都肚屙

去左搵 PKT 聯誼未 ? 如果未, 唔該拿拿聲

有啲喉嚨痛，咳。

有冇食錯野？

依家剩係得喉嚨痛...
唉..好怕死...

我又係冇啦啦肚痾，冇食過唔乾淨既野

要手動呼吸
胸壓

都唔知係咪睇埋睇埋心理作用定真係奶野

星期五屙左成日爛屎 仲要係忍唔到個隻
但依家又冇事 應該係食錯野

冇啊 希望係食濟咗

有d咳 唔知係咪凍左喉嚨唔舒服
但成日凝住自己好似有 出街返工接觸咁多人
驚奶左野都唔知 又有潜伏期咁耐

我都係咁諗
啲狗已經接觸過感染者嘅機會大好多

我都有發燒 睇完街症話普通流感

冇事就好。。

年三十晚食得好肥膩...

武漢肺炎其實有咩特別病徵

解藥係度 保證一粒有效
大家咁熟收你一千啦

去灣仔警總

我都有，琴晚低燒，無咳無鼻水，頭暈，四肢無力

仆街，去左澳門兩日開始流鼻水。

sor 殘體 repost嘅
睇病徵

冇
ps 戴口罩

有 但係食完都係繼續燒
似係我自己身體搞掂所以退燒

咳左幾日。。。

似中招
家陣好辛苦
有燒 咳到仆街

不幸中招即去狗屋揭開黑警口罩咳幾聲

睇醫生啊

早兩日喉嚨痛、鼻塞、成身酸軟，但冇發燒
走咗去睇醫生話個肺冇事，話係普通感冒
食咗兩日藥好似好返好多，但反而有黃綠色鼻涕啖
又成日形住個肺同胸口痛，又成日想深呼吸
好驚中招

都有可能因為轉天氣
早一個禮拜好多人都係咁 濕氣重

自我隔離一排先啦

同感
打算去問下警察叔叔要點做

由香港有第一單確診開始喉嚨痛咳同流鼻水 但無發燒
睇新聞話中咗肺炎未必發燒到宜家仲驚緊

癡線 原來哩排咁多人病
我喺屋企直頭一級防疫系統咁

淨係全身明顯無力 其他乜都無

一樣，同埋有d鼻水未清

我係一訓低喉嚨開始乾同咳，但係平時又冇咩咳

係就好

我就死42.3度 我會繼續努力抗爭

流感同wars 好難分

即時去差館報到

咁高？點搞？

我前幾日都係咁 發燒同肚痾 睇左醫生話腸胃炎

所以好撚驚

呢幾日都好頭痛頭脹 又流鼻水又打黑痴 成日暈暈地 琴日落街買啲野突然暈一暈 冇曬力 瞓得係地 好彩好快冇事 我冇燒嘅

其實會唔會只不過係自己心理作用黎愈驚就愈賴野

感冒多

依家燒又死唔燒又死 好驚

啱啱又睡左2個鐘，即刻度一度體溫又上返38.5度，原來食左藥37，係咪玩完

個胃同呼吸有啲唔舒服,希望係普通食錯野

有冇食野冇胃口，肌肉痛？

之前微燒,而家冇,仲食到野,有少少反胃咁lor,但係我個妹今朝發燒仲嘔埋,而家又唔食野又唔睇醫生,我仲驚過佢

醫生開左一星期藥 話唔退就要黎覆診

或者去醫院 今朝搭電梯啲廢老係咁

咳痰 我應該拿野

我都好驚自己奶野 冇咳 冇喉嚨痛 冇傷風 淨係有時會低燒 食咗退燒藥會降返落去

你不如衝去睇急症.....

保重身體啊 巴打

自動呼吸功能依家成日停頓

有鼻水，身體有時有啲吉吉地，好驚奶嘢😱

去民建聯工聯會經民聯總部再去中旅社再去陳健波屋企

愈來愈嚴重
頂

狗屋禮賓府

叫得醫護罷工要有心理準備唔醫
做最後嘅事 去警署報到

成個禮拜個人都好病下，係屋企都戴口罩唔想惹比屋企人
但食慾ok又日日打丁，應該冇事掛

屌 昨晚勁撚頭暈 又嘔左幾野
好在今朝起身就無c

有冇乏力？
林鄭我dllm 放曬菌入黎

我都轉左手動呼吸

燒到39.3

我都發燒同鼻水成39度
食左必利痛退左少少

我就喉嚨痛加流鼻水 冇燒 都淆緊睇唔睇醫生

大家唔好諗住瀨野 意志力好重要 好唔好得翻睇大家心態 而家大家太補風捉影 無病都變有病

輕微發燒 喉嚨有啲痕所以有咳

有冇睇醫生 估唔到咁多人都驚

我退完又升返

我成日覺得額頭有啲發熱，但係又未到發燒，同埋有D感冒🤔

冇 因為情況轉好咗好多 應該係普通感冒

好返未 我燒咗4日了
低燒 胸壓
4日裡面好似試過1-2次呼吸有啲唔暢順

我冇發燒，但個人好攰，手軟腳軟，而加右腦間唔中抽下抽下咁痛，而加話冇發燒都中左，都驚自己出事

你好睇醫生 驚驚

我肚屙呀仆街

肚痛左幾曰 驚

頂 我都係
柯左幾日

哦咁我係今朝至開始

琴日出去凍一凍
而家有d痰上頸
已經停飮凍野

大家可以幫手推post嗎？

拜托請幫幫手，謝謝！

香港金融業職工共同抗疫意見調查

好鬼驚 我依家唔敢出街

食左蛋 肚屙定點

琴晚又屙又嘔 天光先瞓得著
今日就發燒 驚

巴打真心危可以去狗屋問問

發覺好多人都奶奶地野，明明成3,4年冇發過燒 咁啱依家先燒

有冇唔見銀包

頭2日keep 住39度，退完又升咁
今日已經第三日瞓係床，除左食野廁所冇做過其他
依家已經退左燒，不過依然腹瀉肚痛
我呢3日都有試過呼吸唔順

不如打個list 睇大家中左咩
1.咳嗽
2.有痰
3.頭痛
4.肌肉痛
5.肚痾
6.發燒
7.呼吸不順
8.胸痛

我就3,4,5,6,7

個個tg gp 都話警署有免費外科罩拎，去問下冇壞

依家就算有病你唔敢去醫院

Same

真 冇病都變有病

恭喜 應該好咗一大半啦
我明明喉嚨發炎 依家仲係低燒胸壓咳一兩野
其實我好撚驚

香港人係咪集體心理症後群

試下早啲瞓飲多啲水先？

有小小咳

放鬆啲 諗下平時未有肺炎果陣 其實大家都會間唔時咳

咳咳咳咳咳

我初一零晨有1-2個鐘呼吸困難
跟著返到屋企訓一教就心口拿住
初三有少少頭痛，頭暈
而加冇哂 得返心口拿住 已寫定遺書

我希望大家同我一齊嗌!! 嗌到大陸都一齊嗌!!

抗疫保命
推翻政權

個肺有d痕 成日想咳
不過都唔係大咳
訓到覺，但係好驚係未發

自我隔離14日

柯唔出......

肚瀉左兩日，忽冷忽熱，全身無力

屙完屎後black out左一次

起返身之後即刻全身麻痺

call白車救護話我過度換氣

自覺奶左野

頭2日情況一樣，不過死頂唔敢call 白車
冇幫你照？

冇去醫院，佢話我呢啲case分流一定排隊尾

去到反而增加染病機會

之前有日都係頭暈暈 冇胃口 但瞓咗日又冇嘢了

me都驚

就係打少咗先會咁

樓主好危險
快啲去警局報警

有，由初一開始呼吸困難，左胸成日痛痛地，好似比針吉咁，不過冇發燒，而家驚驚地

喺外國

喉嚨有啲乾咳, 無發燒, 個人好精神
懷疑自已最近食得太多朱古力暑片熱氣

我同你差唔多 只係冇發燒同胃搞下搞下